琴日詹士又乞到場勝利

又干擾中籃又絕殺黑哨
係咪要叫番聲契爺先

詹迷呢

Wb都係

嬲撚左

咁刺撚呢？conference finals出到？

2019 Season見

你擔保kawhi對腳唔會又俾zaza整傷？

可能今次調返轉呢

做乜撚野推番上黎